大家總共借過幾多張紙巾出去仲未收得返?

啲人都唔還既

次次我用完想還都冇人肯收

中學帶成包紙巾等於送成包紙巾

成日係街D人都話唔該借借 最尾咪又係唔還

中學借到出黎做嘢都無還過

中學借咗冇500都有600包紙巾
冇一個還過

中學有d人真係老奉唔帶紙永遠問人借